有個人作左首歌屌狗，好想大家一齊share下

JB 首fuck the popo, 我唸好多人都聽過，但係唔知點解我身邊既人竟然唔識，所以再share 下。

首歌真係好正，一齊唱好有士氣，可以發洩下，當然係安全集會先唱啦。

JB咁有心，大家share多啲啦

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

二百萬加一 我地守住一齊封
咪撚同我講你為份工 屌你幾錢人工
催淚彈 橡膠子彈 你班撚樣自由揮
我咪帶住眼罩口罩頭盔 做個自由閪
嬲嬲地 揸咪我要屌班速龍龜
咪撚 懶係 伸張正義收皮啦 毅進仔
寧願做你口中嘅暴徒 我都吾肯願做兵
黑色洋紫荊 all black everything
圍住警察總部 個個閪冧屌
班撚屌 搞到我地學生市民受困擾
我地保留自由身軀 認清道理分真假
你哋擺明作賊心虛 所以膊頭冇冧把

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

警察 手法邋遢 知法犯法 仲要咁撚串
你遲早玩撚完 係人都知你係濫緊權
意志堅定 態度鮮明 講明 不撤就不散
你搞啲濕鳩大龍鳳 你柒野 一日又一單
割席再 射波 柒撚到要寫歌
快啲叫肥盧落黎 嗲兩句 快啲叫一哥
我地罷工又罷課 吾係同你班傻hi玩
懦夫 狗公上撚曬裝 擋laser 擋雞蛋
唔聽我哋要求 濕鳩下下要瞄頭
見撚曬紅 點會妥協 態度我照舊
And we sing hallelujah to the lord
And we sing hallelujah to the lord

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

你身邊嗰啲咩人嚟

唔上lihkg嘅人
佢地既資訊來自facebook，apple為主

咁你上lihkg宣傳有咩用？

我有share 去fb ig架，希望大家都share下去其他platform姐

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

講真 首歌都200萬view啦 冇聽過係佢地問題

個個淨係識JB
仲有好多勁 rapper
mc ali

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 /task2攞任務